有冇Fresh Grad仲未搵到工? (2)

見之前個post 完咗，又冇人開 ，
咁我又開下。

垃圾fresh grad，諗住搵萬三四嘅工，
仲未搵到，但又過一日 。

利申：鬚鬚徙銀時畢業

睇嚟大家搵到工啦

有offer但仲未約簽約同講幾時番工
隨時要搵過份工

又係乞食social science科FG留定個靚名

唉
好驚
目標7月底前搵到

文科jj 都係一片愁雲慘霧

你起碼有offer，有多銀

大把17 grad 工都未開始揾啵

歷史系畢業？social science 咪差不多

就嚟畀老母屌

冇安排簽約可以搵過分

FG 14k 報到

未開始搵
做住pt先

搵到14k 啦？

我都想快啲搵到

13.2k 好驚人地收offer

巴打搵到咩類型工

Fresh grad 價，差唔多
應該唔會收啩？

入得依個post 應該都係蘇蘇殺人時/ 文科撚

而家搵啲工，要求都係中五、中六多

巴打搵成點？

乞食中 炒散

仲努力in 緊(假)MT GT 位

未開始搵工

+1

畀屋企人催啦，
加上又冇乜錢

炒散都有啲收入

留名

語文科
其實當年簡錯科
一D都唔鍾意寫野
所以唔會搵寫野多嘅工 （記者，copywriter個類）
所以搵緊嘅工都無咩selling point

語文科，應該表達能力幾高，中英唔錯，
咁搵食應該Ok

巴打搵到工未？

未呀 黎緊三四五都有interview 好緊張

咁多socsci

咁多面試

冇辦法

琴日in 今朝打黎話請我
終於得左喇

樓主揾左幾耐？

17fg 晒銀時 20k

未搵到工留名

仲未未搵到工

恭喜哂

就嚟三個星期

一齊努力

有份補習社admin工8月開始翻 有16k 但都仲諗緊 教育好似好難跳返出去

一齊努力啦

我諗你都係做住先啫 ？

語文科 想搵寫野工
但係好少job postings

唔係呀 本身pt返緊 轉ft 細公司黎
老細對我不薄 公司都發展緊
但我好忐忑 唔知點好

Sosci 根本等渣兜

利伸搵唔到工

PR/ Marketing 個D呢？

fresh grad？
16K真係幾唔錯
之前都有份補習社大打雜比左offer我 14K
係我覺得無咩實質野學reject左

如果得10k既工，Fg黎講屌唔屌得過？

如果你係八大...
我勸你都係唔好做爛市
今日in完全球第二航空公司(返機場)
5day 都有12k-13k

依家都要考慮下

我send cv去啲補習社都唔理我

淨10k 有冇其他bouns個啲？

人工係真係好吸引 但我又諗好似無乜前途
點算好

你in admin?

真係好吸引
但我會考慮埋有冇野學同有冇得升

SQ?
我尋日都有去in 好頂癮
Group既individual interview

socsci 17FG

15K 文職 不過無乜假放

我諗無乜新野學架啦 但老細會發展既
佢話過多幾年可能幫下佢睇曬所有舖
但喱d幻象我又唔會信足十成

返幾多日？

點解要考慮 要返shift？

返機場人工普遍高啲
我當高1k
=市區11-12k

五日 不過紅日係weekdays無假放
新年一次過補

最多都係咁
個陣我問佢career path
佢都係話表現好就比你in charge 一個center

10k已經計埋transport allowance 冇bouns

Engine 冇intern係咪好難搵工

10k 係F5/6價

我8月返工就會in charge一間
所以我都唔知佢講既野信唔信好

咁hd仔應該係咩價

咁11-12k
好少工(freshgrad welcome果啲)要degree

17fg好迷茫 好似想揾份返五日 office hour既工都有困難

Agger

好多office工既(唔介意行業)
大量apply下先

本來想做返自己讀個科既工 但唔想返shift 所以都係不了 睇黎真係要轉行

巴打讀咩科

10k乜都冇就屌唔過
本身係咩類型？中小企定大公司

如果係咁都幾好阿，
有伯樂

大家咁話

都係今年畢業？
搵緊咩工

你係咪大學畢業？10k 狗也不屌

等唔等錢洗先，如果等嘅，咪做住先

5.5 days? 洗唔洗shift?

咪試下先，冇壞嘅

等又唔係好等 不過 唉 喱排見工直頭覺得自己好不濟 想行出comfort zone 都無機會既感覺

咪鬼做啦，搵份保安仲高

物流！乞食！

點解不濟 。我冇咩工有得見，仲不濟

係..

我諗好多人，搵工都未必搵返自己個範

唉..今日見完份工覺得今日應該hea 一日

結果hea 下hea下又禁左jobsdb

物流好多5 days work既office工喎 不過人工係低少少

ugrad 嘅話比10K真係無天理

覺得自己性格唔適合PR野

咪就係，千祈唔好做爛市

有無人知升降機工程呢行點
我某工程系畢業 想轉去做
但入面career path會係點？有無巴打熟悉

巴打social science 報NGO會唔會多D機會有得IN
我見SS grad報NGO都一般有得見
雖然人工可以好參差

send左幾日CV終於in左兩份，但其實麻麻地想做
最想做嗰啲又冇回音，係咪大公司通常慢啲

新加入
希望揾到份比PT 公司仲好既長工
雖然pt time公司有14k
但冇請我

好想聽大家意見
都係社科人,但精通一個外語
上星期5收到offer,公證行14k ,旺季5.5日,淡就5日。但會ot死。佢要我聽日覆要唔要offer
最慘我黎緊有一個interview, 間野都想入
同之前in左兩份,一份就no offer, 一份就問過佢話六月尾出

呢幾份感覺都好過呢份,唔知點搞好

NGO 冇個社工牌，其實前景嘛嘛地。
apply NGO 機會係有，
不過好多人本身讀asso/hd social work 嘅人，
搵唔到sw 做，會做下pw, ww 之類，
所以都好大競爭

日日生活就係不停loop求職網
點樣先可以唔好咁頹

Pt 都14k 咁爽

我明嘅，當拎個經驗

有時好頹，睇都唔睇

Agger. 所以唔好咁睇唔開

14k OT 都死，睇你點睇，
係咪前景好好？

等其他巴打答

係佢地in個陣講明多ot,有ot pay... double pay and bonus , bonus就要做多過一年先有

就係一般,會想做等緊果d多d,最閉唔知有無offer

我都有份工證行 但得12k
諗住Reject佢

係...

今日send左堆 希望有interview lah
點解我身邊啲同學都懶懶閒仲hea緊 你地啲fd係咪咁

係SQ啊
你今日有冇final in?

佢final in比左呢個offer我
即刻話諗諗先

Not bad
中中挺挺

有冇咩agent介紹

但你咩post,我係customer service個類

估唔到佢offer唔算高 不過大公司應該前途幾好？
無啦 成group最廢係我
其實我自己都知自己interview好唔掂
Btw 有無方法改善下interview既表現

返shift 得12,13k 又真係幾惡頂

尋日先執好Cv，未send

咩類型post?

大家點睇shift?
會唔會考慮

我見好多工。都話要shift

多謝巴打
希望一切順利

我聽日返果份就係shift
係幾日早幾日晏幾日通宵咁 仲要聖誕新年星期六日未必有得放

係好撚多工都要shift
都睇下點shift
之前有份工係分兩班shift
一更9-6
一更12-9
就唔算好難頂嘅

唔係MT啊
如果係MT我即刻應承啦

做Customer Service

呢個唔係MT offer
只係普通地勤職級

冇咩tips架喎
我都係記熟啲point
到時去到9up架咋

我覺得內容都未必最重要
最緊要微笑+眼神唔好慌張
講野keep住望下panel既唔同人

如果呢啲shift都可接受
屌有啲早到朝早返5點
夜到收凌晨

點應承啊屌

Customer Service Agent

Not MT

Starting 12K
5day work but need to shift
唔係休星期六日
可能假期都要返工

就係唔想搵返shift

係pt 轉full 有14k
但啲同事
全個部門6個人
都可以分黨派

兩個更都叫好啲

係咪accept 咗個offer?

人事都幾複雜

主要係本身話簽我
之後有人走
急住要人
話等唔切我

BBA撚
搵到份Assistant Leasing Officer 13K, 但驚做唔黎

都幾仆街

試下點，做唔嚟咪走

一日又過左喇
聽日繼續send

soc sci 真係咁難搵咩
識人搵18 19k

話明未搵到工
點解個個都搵到工有Offer

16grad 今年1月先有ft返
14k 5日office工

不過好chur

lm

搞乜變左CS...
緊係唔accept 前世未比客屌過咩

咪臭係
搞一大輪請地勤
屌 我不如早2個禮拜去機場個招聘日揾?

估佢唔到
Ching有無其他offer

15

但SQ地勤唔係不嬲外判比Jardine 咩

不要再說了

點解咁遲先搵到

想搵個fresh grad 幫手
係我個邊做event management
性質類似 搞活動project

15k
bank back office

有意tele kc1611

要識excel pivot table vlook up

我都搵緊好多個event helper

5ja 9am-6pm 唔洗番shift
不過無銀行假放 勞工假都無 補哂係新年先放
簡稱 年中無休

又係你

我已經請左十幾個巴絲
不過條team太大
refer左一堆都搞唔掂

而家成班都fg, 有咁難請人咩?

成街

見到年終無休，個心離一離

我個dpt 唔同educational level都有
咁幫到就梗係幫 多個機會都好

我呢邊通常internal refer 多
你有幾可見到bank internal officer 出post

唔係我年終無休
我個邊5days work

另一位巴打話份新工年終無休only

係噃，睇錯咗

有性趣
晏d tg 你

巴打 考慮我，已TG

琴日in完間starting company 本身諗住其他工冇希望 疊埋心水諗住做呢間
之後即刻有兩間比較大我又心儀公司打黎叫我in

仲拖左我4個月
4個月前問我做唔做
又唔firm 我
到真有人走又話等人用等唔切我5月

有興趣呀Ching
我識pivot table vlook up 呀

tel kc1611

呢個位請幾多個 幫我朋友問

1個
如果其他fresh grad 我個邊dpt都有請
預12-13k 因為呢個role 要求比較高

之前做義工間NGO
個supervisor refer 左個位比我去IN
雖然唔係好想投身社福界，但都照去IN下
Interview機會難求呀

當練習吓interview skills

早走早著

咩位？ NGO 好似有意義啲嘅

啱啱收到offer，未簽約
20K

唔自爆了
但主要同youth有關

咩工

巴打之前TG過你
個HR星期一打黎叫我send CV比佢
要等幾耐到先有interview架

聽其他巴打講一至兩個星期

同樓主一樣，咩都冇

正阿

幾有活力

好 唔該晒你
有offer既話請你食飯

晒銀時fg
揾到份R and D文職
乾炒13k
港資
五日
得7日假
要搭個幾鍾車
應否accept

我物流fg
13k x 13
長短週
12日假
個幾鐘車
諗住做住搵政府工

ching好似好過我

不。真的不了

聽聞港資最仆街

長短週驚頂唔緊
同埋一定好chur

抵返。你hd讀咩

大公司？

返啦,幾好

Civil 諗定轉行

幾好呀
好過我個份

Hoxx xxxx squaxx ?

加油 !

真係咁灰？
你叫我地呢D非專業科grad點算

仲要唔要人

巴打同我HD一樣

[member]我都係呢類...
除左做會所都搵唔到咩工好做, 好想搵D 返5日[/memb er]

巴打tele 我？ 可以幫你問一問個情況

仲有喺度講一句比有心見嘅巴打絲打知
我唔開名係因為referral 有乜嘢事我要負責
咁之後邊個銀行詳細資料 HR會交代

覺得信唔過既 可以自己去申請去搵工

我順綷覺得幫得就幫
如果做好人refer份工都有問題
喺度質疑翻我話我答唔出係乜嘢銀行

咁唔該你自己搵工 我幫你唔到

我一個星期多啲已經返緊新工

我未講完 我無al 第二年7日

大家點睇u grad做ca, 會唔會好on9

咁你唔會成世都做ca架嘛

來回一共個幾鐘？
睇你等唔等錢洗

爽

想問咁多位巴打 mech eng 行情係點 冇做過intern係咪好大獲

想搵份hr 工都咁難

絲係米讀HR？
我唔係，報左D HR都冇得IN
係米多數要你係讀番個科

有offer 架巴絲面完試大約幾時收到通知有offer？
In左2份成星期都未有消息

做一個月就鬆人會唔會好狗

唔會

簽完約放飛機會唔會好狗

邊撚個會理你呀？你估你大明星呀？
無左你會唔得？

兩年前，銅鑼灣嗰間

琴日in完今日收到offer
但要bg check一個月後先番工
一日未簽約個心都未定
會繼續in其他工

絲打仲請唔請admin

絲打係大公司定細公司？

驚賠錢

來回兩個幾鍾

讀hr 呀我
睇你搵咩公司
大少少既公司可能prefer hr grad
總有公司會請非he ge graduates
一齊加油

U grad, 搵緊工

Thanks 巴打

點解要轉行

5日嘅工，我都想搵

巴打都幾好人

我有朋友都係

做住先啫，有咩所謂

認同

再等下，可能就快

打份工啫

巴打有心 都係過左兩、三日
等多排無消息再問問你
無謂呢加麻煩到你

騎牛搵馬

大貓back office
搵工真係好靠運
明明係官網sd過好多份cv冇回音
係jobsdb亂sd cv反而有agent約interview

請event 咋
Admin今日出咗offer

我全team 冇一個讀hr出身
加油

仲去緊歐遊grad trip
讀哂銀時
諗住番到hk再算

去幾耐？歐遊好貴

7月中先番
最慘係自己要玩開online shop
自己養到自己
令到財政更加唔急搵工
但再唔搵到就被標籤為廢ching

咩post

Kyc aml 都有d
private banking打雜

你send cv個時係咪唔知份工係hsbc

唔知嫁 冇寫

都話back office tell乜ler

可唔可以share agent名
利申 成撚日報左啲垃圾金融保險agent工

brother pmed please check tg

就咁叫officer
仲唔係打雜

Chateron

咁咪幾好，唔等錢洗

agger

岩岩sq打黎
Offer 10.5k 係account dept返

巴打前兩日係in account？

早兩日Send左4份
有3份收到interview 如果想等埋其他interview 先簽約 應該點講？想諗定對答

In mt 呀
Probation 9k咋

聽落好似好伏。。

三大FG仲係做緊廢青，身邊同學好多都有OFFER

房協temp Customer service 6個月
15k 6days, 48Hr唔包飯鍾

Degree Fg 屌唔屌得過？

in極都無offer

見左幾多份

屌唔過
識人做緊
佢會同你續約
但你一世都係temp

9K 學人叫MT

真？但interview 果時有問我勞工法例d 野,仲以為要

可唔可以唔做足6個月就走人？
搵到offer 一星期通知再走人

返6days 得15k 唔好咁

應該開幾多先岩

之前send 過其他，房協send 極都無人理

Hktv如果有得in 去唔去in好？
怕間公司蝕緊錢 啲offer 都唔會太好同workload 大
Apply 左marketing assistant

應該係其他post黎
唉 reject左有d後悔
話曬大公司

Oh。睇錯
account dept 先係9K
你有冇問下佢career path

有interview 通常唔會即刻簽約，
除非對方好急

得9k 點生活

三大都好

返6日都幾係嘢

留名等其他巴打答

好低咋 14k contract
絲打你take aml果份啦 真心好pay好多

想問係咪133打黎
miss左

巴絲點睇私人秘書
15k offer....但好似冇咩前景

Yes!
Btw 果日個GM幾正

呀 今朝miss左個133
希望佢再打黎
btw agger

三大文科2017fg應該叫幾多？
翻緊分pt可能轉ft，係finance嘅公司
做咩department又未講，而家就做admin嘢，悶到癲，第時都唔會做admin嘢
唔知留唔留好，又想傾下offer先

好正 勁有男人味
如果10k你都屌？

有冇爸絲aim銀行?
分享下fg可以有咩offer?
係jobsdb睇黎睇去唔知點簡好

未必呀
不過想睇下佢比咩post

巴打都apply左？

咪做住先，15k 都幾好

好驚失業 阿媽日日um我

即係未失業？
我都被老母um

房協嘅Officer (Elderly Services) [Ref: O(ES)-AIP]，係咪伏？有冇人做過

如果唔係mt/gt，就一係retail banking (teller, sales, cs, acct clerk), teller & sales 最多opening, 如果唔係就back office做文員仔，睇你有冇專科想入指定department ， 否則operation最易入

想問下law secretary 市價幾多$？
（17 fg，19 degree ）

本身外國讀acct
依家可能一係做住front line
一係 apply aml/compliance 試下
mt/gt好多都close哂

失業中 老母日日um「供書教學咁多年乜乜乜⋯⋯⋯⋯」
send左少少application 但無話全力send
完全無回音

9報左份Sales Coordinator
佢又真係叫我去IN
其他好想IN嘅就無聲氣
其實Sales Coordinator 係米實要跑數

教育界

一日平均$625
如果返5 days就得12.5k

三大17 fg socsci 乞食中

咩工黎架？

去grad trip前都冇offer ,7月中再努力

應該accept.....等入政府

其實呢類工有咩duties

我都reject左
Customer Service 12k

你10.5k唔好accept啦
做爛市
出面大把工高過呢個價好多

係！明明我尋日都同你講過類似既說話！

我老母都話，讀咁多書做咩，
又話叫我早知去讀護士

應該accept.....等入政府[/quote

大家都想入政府

最唔鍾意跑數

！！！！
同我屋企一樣
老豆都叫我不如讀番個nursing master (entry)
人工當然好吸引
但自問身體未必頂得順做NURSE
唔係我Bachelor 都報左啦

利申：虧到HIHI

我都驚跑數工
不過都諗住照去聽下份工

應該要啦 我都好怕sell

Master nursing都唔係易入
上屆有報 fail哂 平均一個位有6個人爭
d女仔個個英文辣辣聲 輸到7彩

Sales co唔洗sell客
類似support 既duties
都係做下聯絡跟下單
但人工唔會高

做咩架？

係囉

fg 15k可以做住先

第一個post開始追
我應該係under agent 冇福利
有15日假 ot 1.5補水
絲打你份aml好似有2yr 又有rotation
真心覺得幾好
我都有apply 但test完reject左

身邊朋友做保險 個個平均每月搵3萬以上
其實點解咁多人唔鐘意保險呢行呢

後悔咁早番工 不過份工又唔算伏

非三大乞食科 15K

15k仲想點

唔做既share出黎益下巴打啦

有無it界既fresh grad未搵到工

Fresh gra社科
收到offer 18k

乜post嚟

16fg仲搵緊

fg 們有無預做幾多年野去到20k?

咁你呢一年點過
炒散?

3年會唔會好無大志

我年紀唔細，想快啲搵錢
同埋，你估讀書真係咁開心咩

日日搵工搵到頹 自己太廢
讀書時期無好好裝備自己

估唔到，咁多人唔鍾意跑數

same here
interview成日比人串到一棟都冇

學費都唔平

今年都唔遲啦

做呢行冇朋友，被人話保險狗，不了

算係咁啦，唔係伏

今日有工in啦
但offer 我12k
話我expected salary 太高
利申填 左14k

仲有冇請人，益下我

之前返咩工？係咪職咗辭

Same. 後悔了

點樣串你，聽我吸收下經驗

企硬啦，當你係狗咩

過唔到試用期 冇得撈

我老母都叫我轉行做老師

個市好唔掂咁

咩major
想搵人接freelance job

唔想搵工
知道一d成績同工作經驗差過自己既同學都有得in 2nd tier
有d仲派埋full time offer
但自己連interview offer都冇
依家已經心灰意冷
完全唔知hr用咩準則去揀interviewee

都唔知自己之前花咁多時間去讀書同返part time係為左乜

利申：17 acct fg

銀行連back office都跑report數
不過銀行咁多opening 15K間間出到
其實唔難

Don't be sad 有時揾工都好睇彩數

朋友既朋友做緊 好似一開始11-12K左右
一年多後佢resign 有加人工留
但係都識人係HKTV做另一dept 14k

次次都覺得自己返工好黑仔

每次返工都遇人不淑
d老細上司都有躁狂症或者老姑婆
日日發神經
每次都同自己講要頂住

但次次見到有d同學平日hea下hea下都搵到比自己好既offer
就覺得好sad
唔明自己咁努力係為左乜

琴日見工就高跟鞋甩鞋底
in前甩右腳 in後甩左腳

今日見工就電話壞gps
搞到差d遲到

覺得運氣真係好重要
就算你點努力
個天要你衰就係衰

講得好岩
同埋睇你個人識唔識表現自己
我識既free rider個個都interview好好
我就死讀爛讀 死做爛做 都無好offer

好多非專科做五年都未必有

識人好過識字

我係口才都ok
平時搵工 只要你比我in 我通常都有offer
其實琴日in完大公司commercial acct clerk 佢都即刻比左offer我

但大公司唔會個個都in
hr揀過先去in
但我明明成績同經驗都好過其他同學
但唔知點解會比人西走
明明大家打cv既format都差唔多

已經覺得自己係零

巴打 共勉

有無興趣留企tg

從秘書到老婆

不了 不過都驚有呢味野
希望老細係正常人

你睇下隔離post，大把人搵唔到教席

個市唔掂，但都應該未去到咁

Account 真係好辛苦，
入都big 4 仲辛苦

逼科有好多黑絲正女
一路ot一路打丁

interview神offer神聽日要順順利利
同埋求我想要既interview+offer

都係果句啦⋯⋯
冇經驗
冇經驗就大曬咩

所以有陣時都會諗
不如返番地盤做文員算
成班男仔搶住過黎幫你做野
酒池肉林 紂王般既生活

但自己唔甘心 文員廢足一世
最後都係揀返audit路

絲打，聽到你咁講，
我都覺得好sad

好多人唔讀書，
但表達能力好好

Account 一畢業得一萬多啲，
過埋啲冇生活嘅日子，
我朋友做big 4，成日都OT，
心諗傻的嗎

絲打，係咪好似我咁諗，
想入政府，穩穩定定

一出嚟12k，幾時先追得返個身價

希望你成功

啲人攰到冇力打丁

5年，我都就3張

窮鬼，識嚟識去都係窮鬼

咁即係都算有著落？

政府都好既
起碼唔洗比人炒

但依家政府都難入wo
我見個個fd都考入境

我之前考完入境，過咗體能，
冇下一輪 ，
遲啲再戰

我打算reject offer
諗住做audit firm
唔想一世做clerk 唔想一世比人睇唔起

我寧願做1,2年local audit
再轉入2nd tier
都唔想一世做acct clerk比人睇唔起
依一刻唔掂 唔代表一世唔掂
我諗 黑仔王最多比人起步慢d姐
成世人要打幾十年工
咁快放棄好似太早

希望你搵到，加油

Ucc31 tg me 如果你未搵到工想接下freelance

fg入得既銀行back office position好似淨係得aml/kyc/cdd 呢d...
好d既就直接做compliance
想做settlement/trade support又冇opening
淨番d mt/analyst遙不可及

應該係sales 既back office
即係sales 有生意有數的話你負責開單

今日大家點

上年grad 一入去過左probation就有 我讀bba

做咩

好頹

digital marketing

有咁多?!!

三大LLB grad
14K 點睇

做乜鳩呀你 讀咁撚多 搞到咁

睇黎佢讀唔到pcll 但點都考個eo返黎啦llb wor

讀得llb 搞到咁 真係激死老豆老母

fresh grad搵工
應該搵自己中意既 定係 人工ok既 定係 title ok既？
你地點睇

加埋上年業績好 做左排就加人工

同問

絲打好好 際遇同樣好緊要
見住大學同科D師兄師姐做左兩三年人工已經好唔同
所以有D人做5年無20K真係唔出奇
如果唔係都唔會咁多u grad狗沖ACO

利申: 8大乞食科 都係見步行步

title 唔重要
做咩先最重要
建議乜都唔識就睇錢

講真 公司有錢賺 多pj做
自然人工加得快 花紅都分得多

咁爽，我都唔知要等到幾時

一樣咁頹

唔係啩，你都係得14k?

頹爆
上星期second in 之後冇消息

有冇前景先？你鍾意嗰份
唔等開飯嘅話，其實冇所謂

後悔冇報aco，嗰陣仲覺得，
Aco 咁低人工，狗也不

W

有冇人好似我咁，覺得自己好廢？

入唔到pcll 同普通degree無分別 (好似係

好慘。但入得LAW個底都唔差掛
可以轉行做其他嘅

岩岩見到SQ又出post
請CS同Account

出面既HR都只會當你係白紙一張既fg 咁事實都係

我會
我會問點解我會搵唔到工
曾經interview 比HR同manager 話成績好
結果都係冇消息

其實個陣我9月先返工
唔急

我second in都無
我星期一in
今日已經星期五 佢話會一個星期內通知

唉 我屌你老母
我讀banking and financing
有2 個interview 你老未上到去 都係保險公司 好撚蠢啊我

下次大家要對下地址係邊先好上去

中意果份真係前路茫茫
老細好系 不過公司發展緊
發展到既話會升得快

咁既人工

唔好頂爛市喎巴打

一開始用MT為名 講明要second up以上先有資格申請
以為係咩工要咁高要求
去到in完就同你講你唔岩做MT架
公司有其他位置更加適合你發揮

之後擺明氹唔到班fresh grad做
唔夠數交人
依家要向HD/Asso埋手

點睇公司比左offer然後走數
收番個offer
又要再揾工了

當初我都咁諗 覺得人工加得慢
但當自己做緊野就會明
2018再報囉巴打

屌 咁濕9

interview定生死

開名

中型公司
玩鳩我呢d fresh grad
好灰 仲要voicemsg通知

佢理由係??

我打去accept既時候
佢話已經請左人 收番offer...
明明within reply個period
唉 算了 間公司伏到咁
不做也罷

屌好撚on9
真係未簽約都唔好咁老定

讀大學，真係唔好花太多時間喺讀書 ，
最好做多啲intern，整靚啲cv

有朋友中過伏

挑戰下自己

一齊搵工，唔緊要

2018 報，攪一輪要2019年先出得offer

可能你遲啲有更好嘅選擇

唔知搵咩工好 mt好多都係finance 又唔想做

thx巴打

終於收到第一個offer 今日2點in 5點就俾offer

咩公司做野咁爽手

media野黎 video editor
in左15分鐘就話晏晝會俾答覆你

in 左份。。in到最後預告話基本上晚晚8點收工。。。

13k 五天工作 1000-1800

想問下如果我口頭上accept左個offer星期四返工 但係我如果收到其他offer係咪可以照推

offer 神

唔係好多都close曬
係全部晨早close曬

曬錢時fg留名

你先傻
3年之後大家講個人工出黎睇下邊個傻

入唔到PCLL係咁上下架啦

兩個星期收唔到call

讀曬銀時唔知做乜好

400 幾500 人既公司算細定中定大

我會咁睇
local firm好撚大，亞洲區都幾大，全球黎講接近大

17 u fg, 有份offer network engineer 5day, 福利唔錯但得13k 13月糧. 係唔係狗也不屌?

係

邊有可能係大

我都唔知搵咩工好，
有時搵唔到定位

咁你都有道理嘅，
不過GPA 中規中矩，
過到3 就Ok

呢啲咪幾好，
爽快啲

返幾多粒鐘先？
如果晚晚OT，就

都算Ok. 5天工作

邊科徙銀時

咁又係嘅，幾年後，
可以捱到出頭天

有冇咁誇張

過來人
千其唔好做acc clerk
我fg入12k
學埋d clerical野出去又無用
公司又全部老野黎
人工又加得小 一年先加得2%
果時真係自卑到唔想見人完全
好彩而家俾我搵到份15k bank

完全收唔到電話

沉日有個電話打來 講英文既 之後講左十分鐘，但今日沒回音，已收皮

我一個星期了......no call

教畜

乜engineer 咁低嘅咩

利申：唔知行情

唔係mech civil bs呢d 好難搵到高人工
19engine連工都難搵..同hd掙飯食

其實我都差唔多

佢話因為nature問題，每個月都好多野做，基本上重唔會有旺淡季分。係基本上會晚晚ot。 9-8起。只能說。。。如果有offer睇offer幾多錢

巴打搵工搵成點
搵返本科?

life science
做lab廢, 連d lab既工都搵唔到

Lab真係唔好做
我做左兩個星期頂唔住quit左

一樣
second in department head話我成績幾好都冇消息
好似有同學要defer都一早有工

hi life sci既巴打
you are not alone

life sci +1

要晚晚OT 真係慘

有咩打算

我in左一間o係粉嶺
in完佢叫我sd返d資料比佢, 最後因為太遠有offer都唔會做, 所以我都懶得sd
巴打可唔可以分享下點辛苦法

大家搵工搵成點

想搵返d本科相關
但係通常人工低工時長, 都唔知搵唔搵返本科相關好
想試下bba果d, 份份都話要有相關工作經驗

我果份係lab入面做但唔洗做lab
做既野係小學生都做到 全日不斷做1d 重覆既簡單野 豪無技術可言
人工又低 又無前途

星期六日冇人開工係咪可以休息下
已經休息左好耐

asso grad 得polyu speed offer 應該讀上去定搵工?
利申: 讀社科

唔等錢洗咪讀埋

你搵既工係5日既就唔會d兩日打黎啦

唔係太想下下食父母
雖然佢地仲有錢供

搵左就一個月終於搵到工
不過乜薪金果o的都未講清楚

出咗offer但未講人工咁搞笑

都係多一年，唔差在讀埋先
出咗嚟做嘢想進修就麻煩好多

btw asso已經畢業 (yr 2)
speed係讀兩年

自膠 成日以為讀一年
咁我會半工讀

去曬旅行 開始專心搵工

休息咗1個幾月

小心中伏

文科今年grade，
屋企5月發生左啲事，
而家先開始搵工，好似俾人搶哂

大把人grad trip緊未搵啦

仲未搵 想等到十月同屋企人去埋旅行先搵 連parttime都懶得搵

咁多人有offer既
sd左好多份cv淨係收到一個電話
2nd in 果陣佢問我而家有無進修緊
畢左業一個月都無駛唔駛chur 得咁緊要
真係好後悔讀書果陣谷gpa 淨係做補習
work exp 係死症無得救

11月邊有咁多opening，到時實後悔
依家搵定到時請無薪假好過

年尾wor

文科仔搵工真係慘過食屎，份份requirement都要讀ba，真係for文科嘅多數係西工

仲未搵到工啊
諗緊好冇搵兼職做住先

唔in教席？

教席
無PGDE只能做19 TA

同2018 grad嘅一齊搵咁濟

冇work exp會輸蝕啲

識人冇PGDE都搵到教席

終於有新offer 22k analyst位
可以脫離compliance地獄

唉 in左三份
無份有消息 好灰機
無晒一開始個種熱誠
今個星期sd左幾份cv
希望有得in

Bank?

我fd讀緊PGDE
今日收到2個offer

咩位 恭喜

咁佢真係好好彩

其實asso grad(社科)搵工係咪好洩底?

有offer既人可唔可以講下
你地自我介紹既內容係點
有無interview技巧分享下

self intro最緊要短小精幹
上stealjobs睇下
背下d公司mission 同d value
跟住話自己好適合

連見工既機會都無

17FG搵緊工留名。
之前有份15K IT狗工OFFER，但要簽1年死約驚伏沒要到。

我見過有啲短到得2句

咁真係on9左d
通常45s-1mins就夠
講下讀咩u 讀咩科 係學d咩
因為xxx 所以想做xxx
所以報呢個prog
差唔多係咁既structure度啦
時間就差唔多了

22k 咩野background?

it

有冇咁誇張，我都未搵到

咪就係

睇嚟你都資金充足

GPA 幾多？
一般嚟講，過3就Ok

香港哋係咁，都冇咩工種，
好多工都係淨係要中五畢業

做咗pt 先都Ok，
不份份pt 有彈性

好多人搵唔到教席，
睇隔離post

大家都係搵啲中五中六要求嘅工多

都幾好pay

歡迎加入

可能我讀果科係主科，識嘅差唔多個個畢業都搵到教席但我冇諗住教書所以冇報pgde，而加好驚失業

搵左大概三個星期工，突然好灰，完全唔知咩工岩自己做。
利申：on9 bba 17 grad

有冇都係bba ge講下會打算搵咩field嘅工?
利申: accounting

Grade

Acct就一定係big4，其他就銀行，又或者MT

好灰 interview既機會唔係冇
但永遠個hr問左啲自己冇準備到既問題就會慌張
開始露底答左啲冇包裝過既答案
而果啲答案永遠都係唔岩間公司既
點先可以令自己interview果陣口材好啲

I know that feel
有次被問對間公司有咩認識，但唔可以講網上有既資料 但佢既眼神又要迫住一定要講得出

就係網上有嘅資料同你嘅見解同sense

你點都唔夠佢熟
間公司做啲野你都唔會完全理解 所以你見工過程先要問返佢公司啲野 先證明你有一套邏輯同誠意去了解間公司

你講都講唔出 就聽收皮啦

口才真係要train 過先有

之前返學果陣 pt 做tel cs 果啲 準係用把口表達哂所有野 做左四年 由唔識講野口疾疾 到識玩語言偽術 都經歷左唔少

點解唔可以講網上有既資料

佢地要求的 本身都唔係啲咩出名大公司，好難知道咁詳細。雖然最後我都搵左啲point 9 up 同話會再努力去了解間公司 但佢地都好似唔太滿意

咁就真係你講得衰
通常背哂網上資料加 job ad d descriptions 同job duty 已經過哂骨 會開始問你啲技能同興趣

我係你就直接答唔知
跟住話如果請我
我會入來比心機了解更多

直接同佢講 我唔係依到做緊 所以唔清楚內部野

其實我開頭都係講類似既野，但佢逼我一定要講下有咩認識 so9sad

咁個故事完全唔同啦

一開始試左講佢再迫你
同你一開始就講唔識 佢再迫你 係完全唔同

首先我無話唔知，只坦白話我只知啲表面野(網上野) 同 咪懶好學咁話會再去了解。但係佢要求我都係要答 (但同時唔重覆網上野) 先唯有 有sense地9吹啫...
當攞下經驗囉 其實 no big deal

咁佢有心為難你都冇j計

大家心諗大概咩價位就accept offer?

Engine JJ仲未搵到工

17-18k

唔好出賣自己

冇野做搞琴日夜顛倒，啱既工都APPLY左，剩低既一日更新一次已經夠

X2

個個都有工，自己冇工個感覺好難受
份份in/second in完都冇消息
我估可能係interview問題
不過明明人地問我知唔知份工做乜/公司背景，佢都話我講得啱
剩係話我冇經驗
上星期新send個堆cv又全部未有回音

等錢洗 簽左份16k既subcon 冇benefit,得2日AL 仲要no pay
準備定出年搵工

又一日

呢度大家都失緊業，
You are not alone

我都摸索緊

對啲嘢熟就會講得順

Agger. 有時啲網，乜都冇，
想準備都唔得

咩科grad?

已經開始好夜瞓

Grad trip都無去 一路搵緊工

16fg 文科仔
11月先搵到工

冇家庭壓力真係唔使咁快搵
返工真係好辛苦，冇生活可言

依家日日係屋企鳩fing fing

係 搵份part time做下算

其實唔係好關係
係睇你把口架姐
我冇intern
見兩間公司
兩間都請
Fg 17.5k
非三大 engin

Sgs?

真係唔好做lab狗
襯有得簡果陣快手轉行
Lab人工低工時長無前途

終於收到份second in ， 好希望呢份得，心儀工作
想問下second in會問咩類型架題目，同first in會唔會完全唔同？

我都fing左就黎兩個月 可能耐無返工 搞到有惰性 連parttime都懶得搵 當比藉口自己放埋最後一個暑假 做埋自己想做既事先搵工

宜家巴打搵緊咩工?
lab好似真係低pay又冇得升職

offer神
禁耐都冇 唉！

想搵份返5日既文職
但in都無得in 可能讀science唔岩佢個field

香港法例規定唔係點都有7日al咩

第一年可以無al呀好似勞工法例話

下 點都有7日al下話。 仲有no pay點算al
除非你1年proba咁就唔知啦

bba都無野做 science咪食得屎

engin真係好 我science搵整都勁低。。。

engine都冇

engine 17.5k其實好低
無work exp差唔多呢個價啦
係咪做subcon
or細既consultant

真係可以第2年先有大假

問1. 每年須給予僱員多少天有薪年假？
答1. 僱員按連續性合約受僱滿12個月，便可享有7天有薪年假。

Meinhardt JRP 都係$17.5k, 呢兩間E&M Consultant 加班到朝9晚9
Sub Con黎講，Atal 算高人工，$18.7k@十五個月糧

但係奇怪既係自己平時生活同人傾計果啲都係好順好多野講 可能真係係工作上train唔多冇果種識包裝既技巧

多野講同有冇內容係兩件事
你可以講好多野 但冇營養 唔到中點
都可以講嘅野唔多 但一句到重點
有時遇到啲叻人 佢到都有依啲特質 係佢地過人之處
所以講野係重質不重量
說話嘅邏輯都係好重要

以後未必咁易去到㗎啦

返緊咩工？

我有時都唔想搵

其實經Agent搵得唔得？我見人地成功率幾高

好多trainee都開工

下星期開工

絲打真係一野講到重點
我應該係interview講野冇point果啲人黎
真係要諗下方法改善下先得

試下用d framework
google有好多罐頭interview structure
eg: star
好似填form咁 將你個story擺入去就得

Event Management
13.2k

我都係慢慢訓練 依家差唔多有interview 都會有offer

真心 好撚慘
我以為第一年就有

Mech eng 搵唔到工

會唔會有外判狗每十二個月轉公司
職位一樣，但唔洗俾大假人

試過in 完幾round 後Feedback係表現近乎滿分但最後無offer
我睇唔透

Source 都係外在野
重要嘅係你講句野之前有冇諗真當中嘅意思
你諗嘅野同表達嘅野係完全兩個pool黎
外人只會觀察到你表達左啲乜
所以你要諗嘅係 人地會聽到啲乜 而不是 你想講啲乜

就例如常犯嘅 套套邏輯同模棱兩可
人地聽完會心諗 其實你冇講過野

依啲最扣分

N展真係好

如果你本身係啲不善表達嘅人

冇內容人地都不以為意

到你想表達自已感受時 通常都拖膽開口就得罪人

最直接搵啲要對人嘅pt工 比人屌下先
百屌成才

aggre

如果d工要求有exp 但你無而你有興趣咁apply or not?

照apply啦 佢覺得你適合就自然叫你去in
Apply左但無interview又無損失

好似冇邊幾份會寫0exp 如果有 都99%伏

我自己就唔多想，
覺得伏味濃

唉我都想搵到返5日既工
其實宜家fg非專業科既市價究竟幾多左右

文職5day 應該11-13k掛

17fg grad留名
未Grad之前靠fd令倒offer點知比人反口
失業失到宜家

利申: 非三大 socsci

我好大可能收到offer，但係就得7日大假，我好唔滿意，個心上上落落都唔知拎唔拎好

我個fd 又係做同一個post, 又係同一行業既公司，公司又差唔多size, 結果佢14日大假，5日工作咩福利都有

有時HR問d問題 好似答咩都會有位入
有次interview佢問我返part time有無咩得著
我返餐飲 做waiter同廚房中線
我話可以係壓力低下有效率地工作同problem solving skill
因為同時面對客人既order同大廚要求我準備既野
個HR話其實都唔係好大壓力
真係唔知講乜好
如果我做錯一步隨時比個大廚屌到飛起

仲低過看更

16fg 上年grad左開始係非商業機構某個dept做assistant 主要都係似mkt野 13k
依加想轉番商業既in house做 想叫15k都好似無乜機

interview god
offer god

你個fd係同樣今年grad定咩？
陰謀論講句，如果都係今年grad，唔排除只係想hold住你，又少個競爭對手

offer神

今年grad
不過咁講，我又上過間公司in既係間野出左offer之後反口
斷估唔會夾埋間野玩我掛

點反口法？

17 fg
去完panel in之後冇回音 通常衰咩？

大公司可以成個月後先搵你2nd in

出左口頭offer過兩日(未簽約)
Whatsapp同你講話架構重組唔請人住

哦，咁都唔係嘥左你好多時間，未必係想hold你既，成個月就話啫，可能我諗多左啦

Btw係你個fd whatsapp你定間公司whatsapp你？

間。公。司。
仲要唔係咩startup細公司
係唔算hold既，不過down足成個星期有多咁姐cv都冇心機send

所謂壓力大即係要面對好多預測同控制唔到既野
倒如閪客
跟住講下份工改善咗你既應對技巧
再比倒子出黎

估唔到會whatsapp，多數都係用公司電話同candidate聯絡

所以話whatsapp辭職又有咩問題 #曲
好彩未同老母講唔係都唔知點同佢講，未番工就比人炒L左

過左最後一個stage喇

八大垃圾科白紙一張，唔介意初頭人工低少少但想有個穩定嘅career path，應該apply咩行業嘅工

清潔/保安

又到星期一

返緊工 已有啲想轉工

利申big MNC

要簽死約果啲一定係西工黎

其實我好憎果啲所謂既hr interview, 問埋曬啲on9 問題
咩遇到咩挑戰,點樣去面對呢啲
之前試過見足成粒鐘都係問呢啲
見我個HR又唔pro, 我對佢講野，佢又唔撚望我，成場係到整佢條裙，勁冇禮貌
In到我忟
最後執野走人

看更返shift，要成10粒鐘，12粒鐘

頂 ，呢啲職業唔係好啱大學生做啩？

都係咁

等電話好辛苦
已經過咗一個星期都係冇消息
offer神

接近兩星期

因為我真係好想做嗰份工
offer神

Hr打黎傾左兩句話排緊interview時間可能再通知係未已經玩完
仲要問完個人info之後問你失左業幾耐

Offer 神 求下你

唔係 因為我之前都係咁樣
佢話phone in 完之後再睇下下一round
結果佢第二日打黎話second in
希望在明天
我都係咁同自己講

幾時先有email

希望係咁
不過份工要求dse grad就得真係做又好似唔係好過得到自己

你見咩工?

Logistic Assistant
Hr話係打文件仲要送埋

我都係搵緊啲咁嘅工
我都過唔到自己個關
屋企人話唔好介意 但係我自己就好介意咁

唉。
完全明

Offer神

Offer 神請降臨
今日in果份我仲意啊
比我啦
比我啦

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

一日唔send cv覺得自己面目可憎

新send個堆cv完全冇人覆
會唔會以為我騎牛搵馬唔俾我in
明明同一份cv(依家叫價仲要低咗)之前都仲有公司叫我in

Fresh grad 都當失業

有時我都係咁諗，
但一諗到冇工返

無工作經驗係咪即係22年/20年

等下，遲啲就有

聽到果下呆左
CV都唔睇既hr你不如炒左佢請我好過

Offer 神 求你比個offer我

今晚就攬住d CV響天台跳落黎
等d區議員關注下

+2

+3

+4

唉冇interview 冇offer 好頹

3week 收唔到任何call

20號去完旅行返黎冇收到任何call
又冇part time 日日係屋企悶死

然後send 完cv 冇野做就不停食
見到自己肥左再頹D

一個星期冇call
係屋企都係打下機 send cv

點講好 公司搞錯左
以為我去旅行
成日響屋企
我都係等吓先
份工真心中意
都係拜吓先

同你一樣

有冇人聽過萬卓資本 majesty capital，聽日去in，但驚係保險，曬時間

呢個數都唔夠
平時有幾多錢要比
拜拜先 offer 神

上網search la

今日有兩份打電話來，希望in得順利

interview god offer god
快d call 9 me

5天工作 有萬4都幾好喇

咁上下學歷/經驗,5天工作兩萬起唔易搵

我咁好 點解唔請我

佢都有打比我
星期四至in 巴打in完報導下咩環境

有無人係social sciences畢業?

interview神
offer神

interview神
offer神

求你賜我工作 出窮水盡了

你地覺得讀呢科仲要asso grad係咪食硬屎x2?

唔係專業人士/紀律部隊
你想起薪有兩萬？
除非你係名牌大學畢業啦
如果唔係繼續FF一世

Interview god
Offer god

係咪要流第一滴血？

自我增值下
(其實，我都好頹 )

佢係想話「搵多入」（part time?)
唔係「搵過份」
爭好遠wo

呢度大把

本身想去旅行，
不過冇錢，
都係算數

Asso grad 反而冇包伏

搵多份咪冇生活

認真? 我cgpa < 3 ugc都懶得報
E+得速大 (polyu speed) offer
E幾年都唔知做乜

offer 神比個新offer我

拜拜Offer神
搵左3個月信心同耐性都消磨得7788
我想要offer 唔想做廢青啊

拜interview神同offer神
一到夜晚就開始亂諗野

我都搵咗3個月喇..
求下offer神, 快啲俾個offer我喇

大家要小心搵工 一陣做份工 學唔到野又無滿足感好大鑊

有時諗，邊有咁多位畀u grad 嘅人做？
大家咪又係做啲中五六要求嘅工

搵咗個幾月

冇錢一樣大獲

除左專科
應該好少工要用到大學所學既theory

餓你唔死既 唔好心急

都就7月
你估咁易搵工架

失業三個月 希望等陣見得成啦

讀得咁辛苦俾咁多錢拎個degree返黎托咩

我覺得返左份學唔到野無前景既工仲慘過失業

又一日拜下offer 神
Interview 神

起碼有收入先啦

有冇巴絲in過hsbc branch trainee?
遲啲打黎phone in好驚
會問啲咩架

Offer 神

city engine 水泡科出到黎搵唔到野做

正常

想搵咩

短視囉

拜一拜岩岩就收到second interview email

岩岩in完 求offer神

一陣in，求offer

offer神 求份可以準時收工既offer

到他日轉工你就明

又一個朝早！

offer神
interview神

其實好多
只要路好上勞記搵工就得

有無人做過戲院?

但現實就係你讀個科唔專就好難搵到一份有野比你學／專少少嘅工

香港又唔係乜科研創作既地方
學乜鳩野
咁長視就出左國啦

interview god offer god

之前係咪有巴絲想搵admin / assistant 個類
請緊幾個幫我dpt手

degree holder 12-13
asso/hd 11-12

bank office
kc1611

12-13？咪咁啦

點解唔當

唔當

求offer

駁唔到

咁爸打咪做左好多年pt

唔係我出 公司個價定左

有兩年文職經驗 點聯絡你?

好過冇

Interview果時refer下吹下水學左咩
Pt點都好過冇

垃圾工 做既師兄師姐真係諗清楚先

西價

銀行back office 八大FG 價係幾多到？
考慮緊轉唔轉工

我phone in過
佢打用黎全英問返你d資料,expected salary
同問下你點解揀HSBC
之後就叫你上網做份assessment
我呢加做完仲等緊通知

點知你做咩function 呀大哥 問問題都要思前想後

下 關我本身做咩function乜事？
我咪就係問緊樓上巴打講緊個啲位嘅銀行back office 市價囉
就係唔清楚先要問咋
乜嘢事呀呢位大哥？

普通fg 13-18k啦
唔計啲好專嗰啲位

back office 都有咩分咩部門
就算同一部門都有唔同post
上面所講既admin assistant 係指咩部門先
就咁話back office 鬼答到你咩
mt gt 咩價就答到你

你係問佢呢份 佢咪答你12-13
Back office n 個functions ,
Compliance ,
IT
E finance
HR

百幾二百萬個operational functions 唔通全統一價咩

Admin 咋wo
咁既價差唔多啦

Offer god!!!

tele kc1611

讀垃圾engine係咪唔會有人請
見到份份工都係開得12-13k
BME撚

絲打expected salary答左幾多？
希望有緣做同事

成個禮拜冇sd過cv

過埋6月都無就抖下去個旅行先唔撚send

唉屌你老母 幾時有offer 呀
offer神

十幾份Interview都無offer，我覺得自己係零

想當年我都見左好多份 都幾個月
諗起都好灰

in完幾鍾意份工
offer 神

至少你有得in

又一份final in 冇offer

又無電話

點解有咁多面試

認同，我呢啲連in 都冇

今日電話冇嚮過

+2 連申請通知都冇個
同1個公司 但個FD有電話有EMAIL

屌電話終於響.........

廣告

非冒犯 其實你地有無諗過搵到工之後會點?

咪開始返工
唔洗可以點

大叫屌你老母

orientation個時指住腦細同班仆街hr講
你而家唔整死我，我第時實整返死你

[qu ote]
咪開始返工
唔洗可以點[/quote]

儲錢去旅行 人工動力

想問下大貓branch trainee同痕身fst 前境
是咪都係要跑數

會有錢使

儲錢去旅行 人工動力[/quote]
Agger 旅行是搵錢最大動力

點樣可以send到有 agent搵
你係咪 send左俾 agent

你問乜鳩

係咪我太樣衰連唔出聲個個都有下一round，我死撚曬

可以離開呢個post

Engine U grad expected salary講13k, 點睇？

做爛市

Apply左branch trainee

咩科先
Engine咁多範
Civil/mech/cs?

3樣都唔係，冷門engibe

我都係呀

2份都要跑

有興趣
想問咩dept ?

辣殺bba 無技能無intern
幾多錢大家會accept?
都係搵返office工 只求唔好對data對成日

最後計埋allowance 16k
expect salary真係寫幾多佢比幾多
有啲後悔expect salary唔寫高少少

寫高1k可能in都冇得in

咁又係既
不過算啦做住先
繼續搵政府工

社福 18k，今日簽左約

利申:野雞社科

大家加油

咩post？係咪ww 位，如果唔係，
應該冇咁高人工

我公司請人，睇下幫唔幫到巴絲

我公司做online payment

依家請chinese/korean/Hindi speaking 嘅customer care associate

要u grad, business level english

有興趣tg 我啦

係米paXXXXXr

咩位

收到offer la
但佢冇係電話講offer ge detail
叫我星期五上去office 講加簽

哂銀係咪九成九無工返

好高人工
成日聽到人非專科都咁高人工好想知佢地點搵

咩類型公司？

唉

絲打係咪做cs

點會冇，實搵到嘅

[/quote]絲打係咪做cs[/quote]

絲打係咪做cs[/quote]

[/quote]
絲打係未有秘書經驗？
見好多都要send 過幾份都冇interview call

2個禮拜前email apply過一次但係冇回音
依家見佢又出post請人你地會唔會再apply多次

絲打係咪做cs[/quote]

[/quote]

聽日去就業博覽是鳩但搵份垃圾工
唉
當冇讀過degree
去同班中七dse asso爭工

搞乜咁灰
不過都真，時代變左
個學位真係冇撚用

interview god保佑聽日interview順順利利
之前in落嗰啲快啲出second in

好灰

得2日唔犯法？

我都係咁諗

offer god

其實讀19科既巴打可以做邊行，唔通真係要做sales
而家連搵邊行咩工種都未諗好
利申，外國19科

垃圾engine搵唔到工係咪正常
BME

利申咗先：三大垃圾科

sorry 係度放低d負能量
由年初搵工搵到而家 完全迷失咗自己
試過搵MT 試過搵programmer (有自學過少少language咁) 發現自己同cs出身嘅人差好遠 完全唔係嗰皮
又有搵過dealer 本身對股票都好有興趣 之後先發現dealer係夕陽行業嚟 send咗幾份都冇回音
近排搵過一間做我嗰科d嘢嘅start-up公司 都係失敗收場

有諗過讀cs master 但係又冇background
又有諗過second degree 但係full-time嘅話又冇咗2-3年時間

曾經做過兩份intern 都做得唔錯 但係一出到去 面試唔識講嘢就好難搵到工

身邊嘅人大部分人都搵到工 而我仲係原點

讀咩

試過咁樣去apply 工
但係一樣冇消息

logistics

係咪expected salary太高

開13K
再低真係過唔到自己個關

屌有時諗不如由低做起啦
但又諗degree何價

degree 何價
13k

去完 得d垃圾工
一間房仔廿張枱既博覽
我屌
又浪費左廿蚊車錢

13000？唔好痴線啦
八大grad老閪都企硬15000

BME即係mech eng?

咁即係咩科？

Sor 自膠

好似係biomedical engineering?

日日訓醒第一件事諗到既就係搵工同等電話 頭都痛sosad

bio唔知乜柒medical engine

識人上年city manufacturimg eng畢業
到呢家都失業

我讀logistics嘅 不過識少少programming

冇工都要做咖

通街都係大學生都仲企硬15k

我都試過，都係收皮

13k 唔高㗎啦

Degree 除咗日後入政府有啲用

巴絲們 想問下可以點拖offer 仲有幾個final-in同offer未出想等埋 唔知點開口

interview god
求second in

問： 可唔可以遲少少先覆 我想諗下
/////

做緊都可以遲工

冇咩點
好standard既interviewer會講既野

想問係咩post

電話俾左offer 但要上training class 先簽約，state左八月先可以返工,啱啱睇佢又出post 請人，係唔係凶多吉少

等政府offer等到腸穿肚爛

間公司尋日send 左話有second in
但今日都未有電話
我係咪要覆email 比佢

巴打報左咩政府工

外國二線u 係咁上下啦

我CU BME grad 做緊programmer

出面起樓工唔關我地事

師弟唔好死都要自己搵engine工

市場好大 好多唔同行業

Eo 唯有返住intern 先，等自己唔洗做廢青 不過最開心都係屋企人支持我，佢地話就算我想讀master都會俾錢我讀上去 但我都係決定返咗工先，等父母可以輕鬆下

我等緊cre 成績
希望pass

我覺得個interview長短比較有關係
不過都好因人(interviewer)而異

即係咁
有工做住先總好過係屋企糧地等更好既offer (等...真係唔知等到幾時)

Cre好易pass,apt test撞咗好多都pass 加油

點解平薪轉工都無Offer

份15k既工 返左一星期 已經想轉工

點解？係咩工

邊d先算二線？ 具體qs排幾多左右？

Office工 細公司 日日覆email 好悶 對足8個鐘電腦好痛苦 日日例牌ot 半個鐘以上

返左一星期有冇咁多email要你覆

我都想轉 因為無野做

收到第二個offer 4As黎
因為本身有個offer係13k
呢份expected salary 寫左12k
所以First in完之後 佢打黎叫我second in 本身話有offer reject左
轉個頭再打返過黎話 如果岀高啲offer會唔會考慮
之後今日second in完 叫我星期一上去簽約

都係5days 1000-1900
13.5k 3個月岀一次bonus 四份一糧

有offer 啦
多謝offer神
雖然人工唔理想 但好過冇野做

恭喜恭喜
咩工

銀行aml既contract 工

Offer神 求你比多個offer我

hsbx?

見左10份終於有個offer
佢叫12.5k hku乞食科grad本身應該自足
不過印象中我自己寫expected個陣寫左12k
唔知做住先好唔好

尋日都in咗間細公司 覺得in得ok
如果聽日都冇應該收皮

hku叫12k

奴性 12k話要知足

12k 真係唔好做 你下一份工 都會因為你12k 禁你價

佢話最好一個禮拜覆佢
可以點做？
話有份更高人工o既offer reject搏佢加？

btw mt工黎

Interview神
offer神

12k既mt

咩公司嘅mt先，而加一街都係掛名mt

某日資大型公司

Muji!?

如果係muji唔建議做

唔係muji 非零售
btw muji見過但係1st in後就無左
邊行就唔講得咁窄啦 一講就估到
同我識人係入面做緊 所以其實都幾想入去做

試下先，唔啱再quit

正正因為我乞食科
而間公司我都幾想入
所以其實都幾想accept
只不過有個海外工career fair想去埋
如果佢邊有offer的話走出香港咁解

巴打介唔介意我問下個海外工career fair既derail

kintetsu mt？

識fd in 但唔係我
btw 聽講個個有3次in 好chur

會比較想pm講但係連登無pm

低底telegram 咪Ok

唔識用 你試下contact我啦咁

Interview神 offer神 求下你地比份好工我啦

其實大家既根據d咩黎叫價人工?
會唔會覺得自己寫20k 好撚無恥，無料係到呃飯食?

得一份有interview 今日有offer
14k 但要返長短週 長週=5.5日
10日AL.. 其實感覺份工好西
不過無work exp 又得佢要我
唯有同自己講攞夠經驗就走人